神級女友好撚正 我犯吾犯賤?

講下條女先喇
吾係靓到女神級 36D 25歲
出街行會有人吸下咁
自問我普通樣但作為佢條仔好撚威
出街AA 煮飯好食 溫柔
就晒我 無不良嗜好 乖乖女
乾淨 孝順 識做家務
好撚有母愛 出得廳堂 上得大床
開頭擔心我父母吾中意佢 點知錫到佢窿
佢放工就會反屋企 周不時約下FD敘舊咁吾蒲
由得我打機又吾會吵9住晒 吾應機都吾嬲9我
開頭覺得佢好撚正 香港地邊有呢d女
周街港女就有
對於男人來講 吾麻煩又易就既女人真係何求
.
.
.
.

後悔莫及 已被分手
衰在我吾識珍惜佢 自己爛玩 成日吾理佢 吾關心佢
安全到我諗住過多幾年可以直接娶佢番屋企
香港地仲有冇第二條女比反我????

圖呢？

大陸仔

你打飛機啦大陸仔

吾你老母

殘字大陸仔

出街有人吸下

支那狗我屌你老母

咪撚發夢啦屌你老母

吾犯賤？
你意思姐係 我犯賤

可惜你知道左

冇 冇撚睇到

有女屌好過打飛機 冇就唯有打飛機啦

你家下睇得清吾清楚???

睇完第二句直接留言屌你老母

36D 肥婆黎架喎

咁犀利 我睇左標題咋

無

抵死

雞黎姐

我係劉德華添啦

咁好嘅女友配個打殘體嘅大陸仔真係浪凥廢

死返上去啦大陸仔